有人話Trump係美國最後一任總統

其實意思係拜登之後， 一切都唔同晒?